<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<note>
  <NoticePages>10</NoticePages>
  <AgreementStyle>
    <style>
      #divAgreement {
      width: 964px;
      height: auto;
      margin: 0px auto;
      color: #525252;
      }
      #divAgreement h4 {
      width: 100%;
      height: 40px;
      background-color: rgb(18,153,215);
      color: #fff;
      font-size: 16px;
      letter-spacing: 2px;
      line-height: 40px;
      text-align: center;
      }
      .divAgreement_cont {
      padding-bottom: 8px;
      width: 934px;
      margin: 0px auto;
      }
      #divAgreement strong {
      font-size: 14px;
      }
      #divAgreement p {
      line-height: 20px;
      letter-spacing: 1.5px;
      text-indent: 2em;
      margin: 10px 0px;
      padding: 0px;
      }
    </style>
  </AgreementStyle>
  <UserAgreement>
    <div id="divAgreement">
      <div id="divAgreement">
        <div id="divAgreement">
          <h4>
			用 户 协 议
		</h4>
          <div class="divAgreement_cont">
            <strong>一、北京市仪器仪表高级技工学校服务条款的确认和接纳</strong>
            <p>
				用户必须完全接收本服务条款的全部内容，完成注册程序，才能成为北京市仪器仪表高级技工学校的注册学员，享受北京市仪器仪表高级技工学校的相关服务。
			</p>
          </div>
          <div class="divAgreement_cont">
            <strong>二、用户须承担的责任</strong>
            <p>
				1．自备上网所需要的设备，自行承担上网产生的各项费用。使用自己的电脑能够顺利地接入互联网，并能访问本网站主页。
			</p>
            <p>
				2．提供详尽、准确的个人资料并及时地更新个人资料。若用户提供任何错误、不实、过时或不完整的资料，并为北京市仪器仪表高级技工学校所知；或者北京市仪器仪表高级技工学校有合理理由怀疑用户所提供资料为错误、不实、过时或不完整，北京市仪器仪表高级技工学校保留结束或终止其注册学员资格的权利。
			</p>
            <p>
				3．必须遵守中华人民共和国的法律、法规、规章、条例、以及其他具有法律效力的规范，不使用本网络服务做非法用途。
			</p>
            <p>
				4．不得干扰或混乱网络服务。
			</p>
            <p>
				5．不得侵犯北京市仪器仪表高级技工学校所享有的著作权、版权以及其它权益。
			</p>
            <p>
				6．不得将广告、促销资料等加以上载、张贴、发送电子邮件或以其他方式传送。但是供前述目的使用的专用区域除外。
			</p>
            <p>
				7．用户对其发布的内容单独承担相应的法律责任。
			</p>
          </div>
          <div class="divAgreement_cont">
            <strong>三、账号及密码的安全性</strong>
            <p>
				1．用户应当确保帐号及密码的安全性。如果丢失或损坏，造成的损失将由本人承担全部后果；用户对利用该帐号及密码所进行的一切活动负全部责任；用户对上述行为所衍生的任何损失或损害，北京市仪器仪表高级技工学校不承担任何责任。
			</p>
            <p>
				2．用户不得将帐号借予他人或多人使用。如果发现或者有正当的理由怀疑多人共用一个帐号的现象，北京市仪器仪表高级技工学校将保留结束或终止该帐号的权利。
			</p>
          </div>
          <div class="divAgreement_cont">
            <strong>四、免责声明</strong>
            <p>
				1．北京市仪器仪表高级技工学校不保证（但不限于）：
			</p>
            <p>
				(1)本服务不受干扰；及时、安全、可靠；不出现错误。
			</p>
            <p>
				(2)经由本服务所取得的任何产品、服务或其他材料完全符合用户的期望；
			</p>
            <p>
				2．用户使用经由本服务下载的或取得的任何资料，其风险自行负担。
			</p>
            <p>
				3．由于地震、台风、洪水、火灾、战争、政府禁令以及其他不可抗力或互联网上的黑客攻击事件，致使影响本服务条款的履行，北京市仪器仪表高级技工学校不承担责任。
			</p>
          </div>
          <div class="divAgreement_cont">
            <strong>五、服务条款的修改和修订</strong>
            <p>
				北京市仪器仪表高级技工学校在必要时有权修改服务条款，条款一经改动，将会在重要页面上通知。修改前我网校将尽可能在网上征询用户的意见。如果用户不同意修改的内容，可以主动取消获得的该项服务。如果用户继续享用服务，则被视为接受被修改的服务条款的内容。本网站行使修改或中断服务的权利，不需对用户或第三方负责，并且除特别声明外不退还任何费用。
			</p>
          </div>
          <div class="divAgreement_cont">
            <strong>六、服务的结束</strong>
            <p>
				用户或本网站双方可随时根据实际情况中断一项或多项网络服务。本网站可以随时中断服务而不需对任何个人或第三方负责。用户对网站的条款修改有异议，或对本网站的服务不满，可以行使如下权利：
			</p>
            <p>
				(1) 停止使用本网站的网络服务。
			</p>
            <p>
				(2) 通告本网站停止对该用户的服务。
			</p>
            <p>
				结束用户服务后，用户使用网络服务的权利马上被中止。从那时起，本网站没有义务向其传送任何未处理的信息或未完成的服务。
			</p>
          </div>
          <div class="divAgreement_cont">
            <strong>八、个人隐私的声明</strong>
            <p>
				北京市仪器仪表高级技工学校隐私权声明系本网站保护用户个人隐私的承诺。鉴于网络的特性以及本公司所为你提供服务的性质，本网站将不可避免地与你产生直接或间接的互动关系，故特此说明本网站对用户个人信息所采取的收集、使用和保护政策，请你务必仔细阅读：
			</p>
            <p>
				1．当你在北京市仪器仪表高级技工学校进行用户注册登记、使用本站提供的服务时，在你的同意及确认下，本网站将通过注册表格等形式要求你提供一些个人资料。
			</p>
            <p>
				2．在未经你同意及确认之前，本网站不会将你所提供的资料利用于其它目的。 3．本网站将对你所提供的资料进行严格的管理及保护，本网站将使用相应的技术，防止你的个人资料丢失、被盗用或遭窜改。
			</p>
            <p>
				4．用户对于自己的个人资料享有以下权利：
			</p>
            <p>
				(1) 随时查询及请求阅览；
			</p>
            <p>
				(2) 随时请求补充或变更；
			</p>
            <p>
				(3) 随时请求删除；
			</p>
            <p>
				(4) 请求停止电脑处理及利用。
			</p>
            <p>
				5．本网站在符合下列条件之一，可以对收集之个人资料进行必要范围以外之利用：
			</p>
            <p>
				(1) 已取得你的书面同意；
			</p>
            <p>
				(2) 为免除你在生命、身体或财产方面所面临的急迫危险；
			</p>
            <p>
				(3)为防止他人权益遭受重大危害；
			</p>
            <p>
				(4) 为增进公共利益，且无害于你的重大利益。
			</p>
            <p>
				6．在本网站为你提供网络交流的服务中你所公布的任何信息都会成为公开的信息。因此，我们提醒并请你慎重考虑是否有必要在这些区域公开你的个人信息。
			</p>
            <p>
				7．监护人应承担保护未成年人在网络环境下的隐私权的首要责任。
			</p>
            <p>
				8．有下列情形之一的，本网校免责。
			</p>
            <p>
				(1) 由于你将用户密码告知他人或与他人共享注册帐户，由此导致的任何个人资料泄露。
			</p>
            <p>
				(2) 任何由于计算机系统、黑客攻击、计算机病毒侵入或发作、因政府管制而造成的暂时性关闭等影响网络正常经营之不可抗力而造成的个人资料泄露、丢失、被盗用或被篡改等。
			</p>
            <p>
				(3) 当政府机关依照法定程序要求本网站披露个人资料时，本网站将根据执法单位的要求或为公共安全之目的提供个人资料。在此情况下之任何披露。
			</p>
          </div>
          <div class="right_name">
			北京市仪器仪表高级技工学校<br />
二○○八年七月
		</div>
          <div class="gb_btn">
          </div>
        </div>
      </div>
    </div>
  </UserAgreement>
  <BaseCss>left</BaseCss>
  <TemplateCss>layout</TemplateCss>
</note>